ТЗ_1

Написать консольное java приложение со следующими функциями:
1. при запуске без параметров приложение начинает раз в секунду писать текущее время
(timestamp) в базу.
2. при запуске с параметром -p приложение выводит содержимое базы на экран и завершает
работу.

Требуется обеспечить возможность корректной работы приложения при
временной недоступности сервера базы данных - приложение должно
выводить в лог или на экран информацию о том, что соединения нет, и
предпринимать попытку установить соединение заново, а после
восстановления соединения записать все данные, которые не попали в
ДБ во время отсутствия связи. Таким образом, требуется временный буфер для хранения не
сохраненных данных. Интервал восстановления соединения - 5 секунд.
Все данные должны записываться в ДБ строго в хронологическом порядке,
т.е. при выводе данных на экран timestamp должен быть в Ascending Order без применения
сортировки.

Нужно также учесть и соответственно «ответить» на вопрос (посредством кода):
что будет происходить, если соединение с БД медленное или БД
настолько загружена, что запись в нее будет забирать достаточно много времени.

База данных на выбор: MySQL, MongoDB.

Способ хранения данных в базе: на усмотрение автора.

Запуск приложения
-----------------

Перед запуском программы необходимо создать на **localhost** MySQL базу данных 
**timestamps** и пользователю **root** задать пароль **mysql_strong_password**
Или задать нужный логин и пароль в [MySQLDataSource.java](src/main/java/timestamps/MySQLDataSource.java) 

По-умолчанию MySQL база на хосте **mysql** для gitlab,
для локального запуска замените на **localhost**